女權撚 請問我打機關你撚事？

女權撚真係世界既癌症來

公司來左個女同事，我地成班男同事講都係食飯出下打機
條女西曬臉又話打機貶低女人

屌你咩...我地講緊PUBG咋啵邊度貶低女人呀
隻Game條女性感你又話過分性感貶低你地價值
平凡樣唔突出你又話人地唔重視女性
個角色樣衰又話人地醜化女性

多男人又話女性唔重視
多女人果陣又話唔專重

無撚病呀你？
做野果陣就識得講女人唔應該做粗重野
Doc既野又唔撚見你跟，日日鳩坐Office扮工
擺個西格出來同班人講男人幫女人做野應份
家鳩陣全世界圍撚住你轉呀？

同個毒撚朋友講起佢Twitter之前比班日本女權撚批鬥
我心諗左乜鳩 ？

之後Send左呢堆野比我

屌你老母
係無自覺自己係借女權來方便自己既
就唔會咁撚大反應啦

女權唔係問題，問題係撚呀
屌你老母

你拎埋佢份糧都應份

我都想呀屌

OT我地做
條八婆就日日準時走
有時候真係好撚懷疑自己係咪同佢同一個職位

冇呀
我打錯字，自膠

d女權撚就快痴線到連覺得男人企係到屙尿都係貶低女人

Pish

最近話e3多左新game係女做主角係好事
搞到doa包到實一實
佢地又唔買 唔係市場主導
關佢地咩事

班女權撚真係好撚煩

人地日本出個遊戲比男人打飛機都話貶低女人又唔專重
你老母唔撚通我被自願幫你地做野既時候
你同我講男人應份就無比你地貶低係應鳩份呀屌你老母

本來就係Sell特定對象 而你圈外走去同人講人地歧視點點點
同叫個聾人去平機會投訴Shure出耳機係歧視聾人用唔到有乜野分別

民建聯合國 樓豬係父權垃圾

支持女權主義
打倒父權社會

無我地女人十月懷胎捱痛生細路 樓豬連細胞都唔係

支持女權

父權垃圾
男人應該要同女人一齊坐馬桶屙尿

無男人插碌鳩入女人度
女人邊撚度來十月懷胎呀

咁你嗰陣有無屌柒佢先?無就收皮啦

yes
直接屌撚柒佢嘛
拉返上公事度話同工唔同酬屌到佢開花嘛
屌你老母你都無撚用淨係上黎講把撚咩

換水又識叫男人
抬嘢又係叫男人
文件都叫埋男人
出糧嗰陣就問點解男人份糧厚
然後借機做少啲嘢
我夠想問點解囉
就係多得你呢啲抱住做又36唔做又36既共慘黨心態
先無所謂平權
又唔見你問下點解法律保障你地多?
講多兩句又metoo
食洋腸,拜金唔污糟
但係人地睇下A片就污糟
多謝晒

屌左啦一早

樓豬係父權社會既垃圾

男人做野係應份
叫女人做粗重野都係仆街

支持平權

支持女權 打倒男權社會

支持女權先從解放乳頭做起

貶低女性既垃圾

樓主垃圾